Toen viel de vierde cilinder - een schitterende groene meteoor - als ik geleerd achteraf, in Bushey Park.
Voor de kanonnen op de Richmond en de heuvels van Kingston begonnen, er lag een fikse kanon ver weg weg in het zuidwesten, naar mijn mening, om geweren lukraak te laten ontbranden voordat de zwarte damp de kanonniers kon overweldigen.
Dus, er net zo methodisch over nadenken als mannen zouden een a kunnen roken wespennest, verspreiden de marsmannetjes deze vreemde verstikkende damp over de Land in Londen.
De hoorns van de halve maan schoven langzaam uit elkaar, totdat ze tenslotte een rij vormden van Hanwell naar Coombe en Malden.
De hele nacht door hun destructieve buizen geavanceerd.
